咁多仆街坊，入黎睇on9熱狗啦。。。

如果個時聽你班on9講永續基本法就碌柒啦
今日22條都任佢up
講到人權法同功能組別唔可以同時做
總之唔跟佢熱狗做野就係on9就係鬼
又要貼返白票狗張圖出黎Bin C
你話熱狗唔係收錢分化真係冇人信
個個對抗外敵
佢專搞自己人
同個時共匪抗日一樣

黃絲帶喜歡問「那你有什麼建議」，但正如我之前所說，他們需要的根本不是答案，而是偶像和謊言。

我們沒有提供過建議嗎？四年前，有人給予答案：全民制憲，永續基本法。他們有採納嗎？他們相信梁天琦相信梁仲恆游惠禎的次主權天然氣，相信羅冠聰朱凱迪劉小麗的民主自決。最近，有人給予答案：向美國求援，以香港人權及民主法案為助力，實現雙普選。他們有採納嗎？他們更相信泛民積極投身功能組別，追逐特首選舉。

而我在去年重提烏坎村事件一文之中，也講了我的主張：

「我認為烏坎村前車可鑑，縱使烏坎村實現了一人一票選村代表，但喪命的村民以及問題起源的本土問題都沒有得到任何解決，待事情平靜外媒撤出後，那位一人一票選出來的村代表隨即被捉。選舉只是中共用來拖延時間，用來給予村民假希望的工具。

烏坎村的教訓放在香港，是告戒各位要珍惜這次國際關注的機會，要主張美國介入香港，要重視香港人權及民主法案的內容要包括中英聯合聲明、基本法，要有雙普選。原因就是因為這是一條不歸路，沒有後悔的餘地，卻步的話下一秒共產黨的清算就會殺到，而到時未必再有外國支援。所以當有外國介入支援，就應該放膽的求助，由外國勢力監視選舉的長久及公平，沒有這個基礎的話，一切都如沙上堡壘一樣。」

但近幾個月以來，泛民鋪天蓋地宣傳參加功能組別，參加特首選舉。在我看來，他們就是渴望及投身一個比烏坎村一人一票選村代表更低層次的小圈子選舉，一個更不堪的浮沙堡壘。

從八九年把一盤旗從優勢，下到一二年的劣勢，再到二零年的殘局，然後才假惺惺的問你有什麼建議？抱歉，現在沒有了。我看不到有任何可能令黃絲帶突然清醒過來。擁護泛民，參與功能組別，特首選舉這條直通地獄的列車已經停不下來了。對於黃絲帶，我沒有任何建議，因為對他們沒有意義。對於香港人，對於同道，我的建議是能跳車的就跳車，不能跳車的就做好衝擊的防禦，別無他法了。

最後，來到最刺激的環節了，歡迎截圖。今屆所謂的「選舉」，我不會呼籲其他人跟隨我，而我本人的投票方針如下：我絕不含淚投票，絕不會投給泛民，視情況而決定是否投給建制。理由很簡單，與其像烏坎村一樣製造一個看似民主勝利的假希望，倒不如將這個假希望破壞掉，回到真實當中。

黃絲帶們，看到我的主張，我的方針了沒？你們可以滾了。

[url]

我支持熱狗...
x貓禮志
xben

分化師
拉

選舉近了
熱狗揾食

分化完
主人有狗餅獎

我有狗餅你有五毛winwin

弱弱地問一句，白兵同熱狗咩關係？冇跟開

都係個班人
衛星組織咁上下
你當共產黨同地下共產黨咁

啲狗好撚痴線…香港原來咁多人有paranoid

私怨大過天

唔信熱普城永續基本法暗紅
亦都唔信你主張外國介入漢奸洋奴